有無人覺得胡力威「胡師傅」個名改得好好？

胡，中文解外族
胡力，姐係有外族既力量，大家都知鬼佬黑鬼係大力d
胡力都唔夠，仲要胡力威，有玩三國志都知，威力加強版係勁過普遍版。
姐係話胡師傅係外族力量加強版
真係無改錯名！
最後我既係：

力威健身，真正健身
力威留名，留名又留精